求解

如果一個人一出世就主要接觸苦味既話 咁佢係會抗拒 定會以苦味為主黎食野？

求解